我諗住唔結婚唔生仔 年老生活會係點

認真討論 歡迎各路觀點

死咗冇人知

冇所謂啦都死咗

同我諗既野一樣 唔會結婚唔會生仔

老左咪同宜家生活一樣

養貓

same

咪好似而家啲廢老咁
飲吓茶㩒吓股票
坐吓公園撚吓雀

其實幾寫意

我諗我會攞喺香港買到一個車位既錢去還遊世界

已養

冇病冇痛就係

病痛一定有 人會退化 我身邊年紀大既人全部都有d病痛

冇人理 有咩想搵人講都淨係係連登開post

倒返轉應該講有咩係一世單身既人要注意

我諗香港都幾多我呢類諗法既人

咁就hihi

學煮飯 開始訓練自己做吓家頭細務
基本照顧到自己就ok啦

得閒落街餵貓
係圖書館 公園過日晨
拎積蓄得閒去飲茶

去到50 , 60 歲可能已經自殺死撚左

咁如果自己手腳有問題照顧唔到自己呢

自殺係最終極選擇

有時見啲廢老成株梅菜咁撻喺輪椅
真心唔想咁長命
4,50退休 用幾年洗錢享受吓就死

不過一咁講親我老母就會屌鳩我

個個都諗5,60歲夠 咁如果到80歲都重好精神咁點呀

連自己都無能力照顧自己 係好可悲既事

睇下到時科技點樣幫到老人家囉

否則下場可能仲慘過依家啲老人家

畀班後生送左去荒島 , 由機械人照顧你都唔定

大部分過左80歲既都有生活問題 咁到時有咩plan可行呢

以腥港咁短線既政府

腥港人下場將會好悲慘